點解d女仔咁鍾意帶男朋友出席自己d姐妹聚會

個個男朋友都無聲出咁濟，但d女又唔覺得突兀，覺得自己男朋友唔出聲剩係陪坐無問題

因為你係毒撚囉！問

死毒L 出下聲玩埋一齊啦

係囉.... 我男朋友又係鍾意帶我去d兄弟聚會，無咩野講，好老監。

我去親淨係可以搵位搞吓gag，佢哋傾化妝化陳年舊事根本搭唔到嗲，搞到自己好似小丑咁，搞完個gag笑完佢哋繼續傾，我繼續戇鳩鳩

原來唔駛講野架

Exactly!!

想晒自己有男朋友啫

同身妳唔識佢姐妹，佢地講童年往事、講港女野，你插去講一兩句好突兀，但當你同佢地傾得好埋，你成個大男人又成個八婆咁，仲有在場有其他女仔既男朋友在場，果刻你唔會覺得自己溶入左班女人圈威，反而會覺得自己無啫啫，無地自容

你有無養過狗呀？你有無見過啲主人gathering,會同啲狗傾計？

通常都係讚下啲狗狗好cute 呀，大合照下就得啦。

等佢班姐妹認住你
你出街偷食一撞到咪認出你囉

女朋友以外嘅女應該點對d 仔好
玩得埋又驚個fd呷醋，唔理佢又好撚慘
到底帶出嚟做乜鳩

我有個朋友成日帶個男朋友出黎，仲要事前唔通知，無啦啦隔離多咗個人先知佢帶埋男朋友黎

初初會覺得jm9，不過好彩個男朋友好易相處好outgoing，耐唔耐講下gag又搭下嘴，宜家都無所謂

又次係club見到朋友個男朋友，佢仲叫我唔好同人講佢落club 不過我見到佢真係淨係同佢啲朋友飲下嘢咁

見到有熟人係度仲開餐咩
隨時半個鐘後轉場瘋狂yo女

仲有啲女朋友死都要跟埋去男朋友啲朋友聚會
人地見你係度
講嘢又要就住就住
玩都玩得唔開心啦
啲女朋友幾時先識做呀

無諗到

好明顯係條仔痴埋黎架啦

帶男朋友出席gathering就好似放狗咁
都只係例行公事

唯一唔同嘅係
放狗, 隻狗開心嘅; 帶條仔, 條仔只係on99咁陪笑

試過一次4人gather 其中一個拍完拖黎食飯, 條女要跟埋黎食飯, 第一次見唔出聲咁濟自己係度講電話, on99

其實呢件事好睇你識唔識同人Social唔冷場

無諗住你出聲架傻仔，好似以前啲女人咁曬老公身家啊曬下自己幾好境咁咋

溝撚晒佢啲姊妹 全部變晒SP

其他女正都話個畫面好睇d 成班扒既話真係 成晚捱

唔講野就俾人當自閉
但同佢班姐妹好傾少少佢轉頭就嬲鳩你
麻撚煩

跟過女友去佢啲閨蜜約會
但都係幾個2-3個
間唔中未出下聲囉
食野幫手執頭執尾
做啲風度野囉
不過好彩幾次都係放題韓燒
成個氣氛輕鬆好多
但如果去主題餐廳果啲就未搞

真係好撚柒煩屌佢哋老母閪

我老婆成日都捉埋我同佢d姊妹食飯,
老婆話我social skill 叻, 識講野, 識帶氣候, 所以想我一齊同佢地gathering.

另一方面佢又好驚我同d姊妹會私下聯絡,
唔想我有佢地既fb, ig.
因為其中一個姊妹有前科, 食過其他姊妹男朋友, 所以好忌。

其實我對佢d姐妹一d興趣/性趣都無。

我老婆成日都捉埋我同佢d姊妹食飯,
老婆話我social skill 叻, 識講野, 識帶氣氛。 所以想我一齊同佢地gathering.

另一方面佢又好驚我同d姊妹會私下聯絡,
唔想我有佢地既fb, ig.
因為其中一個姊妹有前科, 食過其他姊妹男朋友, 所以好忌。

其實我對佢d姐妹一d興趣/性趣都無。

等輪大米

以前出席過女友d 聚會，3個人每人各自帶左男朋友
然後另外果兩個男仔因為咁而一齊左飛起左我女友d姐妹

比機會第時屌姊妹姐

但我幾鐘意男朋友帶我去埋佢男仔朋友啲聚會
試過一齊食飯遊車河打牌睇波都試過
不過前提係你自己都要外向少少
而唔係去到嫌三嫌四
我係enjoy既
同埋佢啲朋友係大個啲 有時會覺得學到野 佢地講野又幾好笑
人夾人既姐 佢地應該都覺得我正常掛我估

你要過左d 姊妹個關先得
唔係d 姊妹唱你，都好快分手

埋完單就自動自覺返屋企

唔鐘意點解要去？

女朋友叫過我幾次，直接屌柒佢，去到on99冇聲出我又冇引你地又冇引，去黎把撚

之後冇再提過了

THIS

我真係見過, 一大堆人(20左右)出去玩, 有熟有唔熟。
明明上次A同B 一pair, C同D 一pair

下次竟然見到A同D 一齊左....
B同C 各自有男女朋友, 大家當無事唔出聲。

以前ex會同我啲fd打機 好好傾
睇人嘅姐 當然唔會同每班朋友玩得埋
係睇個女朋友會唔會顧男朋友感受姐

唔講又坐埋一邊好毒
講多兩句 自己條女又西你面 驚你溝佢啲friend咁

我試下出聲就俾女朋友𥇣住

個個食前係到影相，輪流影，影成十幾分鐘至食得

因為你講野on9

男帶女d男都會鍚住d女，尤其妳細個，d人鍚住妳啫，都會撩下妳驚妳悶
男去姐妹gathering真係俾人當佈景板

曬命囉

如果條仔係醫生、律師、乜O物O就更甚

根據我家姐嘅理論
個用途就大囉
不過其實主要都係要嚟曬命/放閃
特別係可以喺啲冇仔或條仔對佢哋麻麻嘅姊妹面前曬吓幸福

例如:
1. 幫佢手拎吓嘢
2. 幫佢同啲姊妹影合照
3. 適當時搭吓嘴搞吓氣氛，等人哋覺得條仔好有幽默感
4. 食嘢嗰陣要條仔夾餸俾佢，等啲姊妹覺得條仔好細心好錫佢
5. 埋單夾錢嘅時候俾埋佢嗰份等啲姊妹覺得佢條仔大方對佢好唔吝嗇
6. 叫條仔一定要揸車出去，走嗰陣要車埋佢啲姊妹返歸/去就近車站，等佢喺啲姊妹面前有得威威，換取優越感

不過佢話帶還帶都要小心看管
例如唔可以俾條仔有同啲姊妹單獨交談或者任何等條仔可以囉到姊妹contact嘅機會
就算半身係common fd都唔可以私下聯絡
真係有嘢要揾個女仔一定要經佢
留意條仔聚會期間啲眼神睇吓佢會唔會對任何一個姊妹有興趣/好感
一發現返到去即刻質問同吓次盡量唔約嗰個女仔

一句講晒癡撚柒線
總結都係要嚟威要嚟曬同同人比較

利申:
家姐係純種正宗死港女

得d player同mk先會咁

已經兩次因為人地帶朋友搞到我冇聲出
以後唔係單獨都唔出黎

同姊妹男友吹水

係呀 想睇個男人有冇禮貌 同投唔投入大家話題 見過有啲男仔係唔打招呼 問你叫咩名尷尷尬尬又唔答 問你做邊行 想佢都分享下自己 唔洗on99坐係度 點知全程冇眼神接觸 一係望電話 真心冇禮貌

D臭西真係麻撚煩

女朋友去兄弟聚會就差好遠
如果個女朋友show到得體一面 聽得明男仔野唔洗人地就住就住 同時又識得尊重住自己男朋友 表現到自己聽話同埋會有意無意讚下自己男友（唔係太多 間中）而同時對佢d兄弟又nice (拎開野飲問埋人要唔要 之類既小動作） 其實真係加爆分

相反男朋友去姊妹聚會真係唔易 最重要係睇個女朋友 佢本身一定要識照顧住男朋友感受 適當時要有d sweet動作比佢 等佢感受到唔好被冷落（唔係叫你係人面前錫 係有時少少close d又sweet既動作） 適當時候整d話題比個男朋友入 傾開某d野可以提下你地2個人既經歷 比佢參與到
仲有班姊妹質素都好重要 如果係過份8婆又唔識尊重人果種就咪帶男朋友啦

總之2個人其實只要相愛 溝通得好 帶
出黎其實係有正面效果 比大家融入大家圈子 但呢樣野唔係易 好靠2人平時相處磨練打好個底

諗起都好煩 都係做毒撚好

反而係條仔好中意帶我去朋友gathering
一對一都照帶

特別係女人堆，一陣唔小心講錯野就係咁先

痴線 簡單港女手冊

痴線，佢地講八婆嘢個陣，你同另外一條仔個心照不宣嘅眼神，個種默契好正

長知識了
唔講真係唔知原來係咁。
不過我見過有同學好鍾意曬幸福，但當有其他人曬返轉頭嘅時候，佢就即刻嬲同唔鍾意
好無聊！

邊洗咁多要求
正常有禮貌 唔西面 唔洗條仔陪足全程已經100分

p.s.唔出席再加100分

留名學野

嗰d乜q 聖誕交換禮物飯局
真係

好似拖啲狗去玩咁

最odd係全部帶曬男友 剩得我一個單身 早知係咁我一定唔會去

男仔帶女朋友去咪一樣
個個係到細說當年 完全搭唔到嗲
唔出聲又比人以為你黑面

早排班女人搞聖誕聚會
本身特登就我唔使返夜嘅日子
一見佢哋話攜眷
結婚無耐又帶，拍拖無耐又帶
莫講話叫我帶另一半，我直頭唔鬼去
同另一半兩個人食飯仲開心

你仲俾你家姐存在係世界上，你都有罪
你父母生佢，又唔識教，害咗全香港，更大罪
你唔好以為爆你家姐大鑊就無事
祝福你全家

其實冇乜特別必要都唔會帶囉
前男友成日跟埋黎，話題唔啱又唔知人講乜成日插咀
成日話想識我d朋友
試過佢亂講野兜口兜面話人真人同相唔同
搞到我個朋友勁憎佢
不過仲好，當有依個女仔係度佢一定冇得跟黎
不過就係因為佢成日講野唔經大腦分左手

作為男友真係唔好出聲
坐下就好
俾其他fd一個唔覺得愛上左
就一定分手

意

不過講得幾啱

好中 唔太明女人啲心態，一陣男朋友同啲女仔朋友熟左或溝埋就真係喊都無謂 所以都係唔帶好過

口不擇言當搞笑

女人真係犀利，咁既人仲可以做姊妹

識食緊係暗溝埋啲姐妹
是但搵到個淫邪姣底就發達囉

形容得太貼切了

Happy ending

垃圾

偷人同被偷果2個當然反面喇。
偷果條女, 大家都知佢係姣格, 但其他野又無問題喎, 所以又可以繼續frd. 只係睇實d自己老公/男朋友。

之前去同條女個fd 食飯 佢fd 又帶埋男友 但其實佢地3個都係同一間中學識左好耐 得我一個好似局外人咁

成餐飯佢地講返以前中學我又搭唔到咀 講既人名又唔識 真係成餐飯係到玩電話

之前成日想帶女朋友同自己fd聚會
明明其他巴打都攜女 但我女朋友都好唔鍾意出席
可能唔啱傾

淫邪姣底, 但原來係你女朋友既局
你死得。

搵食行遠d喇 巴打

其實唔想去咪唔好去
條女迫你去 咪分手囉
又要去又要嫌悶

點解d男仔咁鍾意帶女朋友去打波

呢個少啲，同埋通常係啲女自己要去

thx for ur explanation

反而想去認識下佢身邊係啲咩frd，但佢吾比我去

點解咁負面？
想介紹你比自己朋友識姐
就好似拍耐左會帶你見家長一樣
出席一次半次都夠啦

唔係話負面 本身帶埋去比朋友見係無乜所謂
但去到又唔幫我介紹 佢自己就掛住同朋友傾計 大佬啊我一個人都唔識 淨係坐係到好無聊架 狂㩒電話又無禮貌 但又搭唔到嗲 唔係話要你全程照顧我 得閒同我傾幾句 幫我同你啲朋友造下話題都好啊

咁你又慘d ge🤣

吾你老母

起碼佢帶你出去係重視你同覺得關係穩定
亦係想你融入佢既生活圈子
從樂觀去睇，畀你知多啲佢平時係點 同人相處同你相處都係一件好事
又有安全感啲呢

利申：我男友拍拖咁耐都無帶過
雖然我無咩朋友 但佢都無興趣認識

字都唔識多個費事你弄佢架啦

其實朋友個關都過唔到 見家長唔洗諗喇
有朋友帶條仔黎真係冇禮貌到 我見完批死呢條仔唔好，一定分手 結果拖兩年分手
eg 冇自我介紹、比晒話題都唔出聲、啲眼神完全唔係參與似搭枱

其實比人帶出去個一個應該要開心，因為等於同佢圈子Ge人講我以經有另一半啦，一係就係攞你出去威

成班港女

認真d女驚唔驚自己條仔俾其他女溝？ 可能冇咁熟個d fd

我姊妹有帶佢地男朋友
我地相處幾融合
未有互溝既情況出現
會唔會係我地大家懂規矩 唔會搞姊妹啲仔？

唉 唔好搞呢啲野啦

唔驚 對自己有信心

試過三pair 一齊去食飯。
女朋友有自己講
兩個男原來係同校師兄弟，我自己就on99 左成晚。
諗起都覺得慘

幾時都話女人無友誼

正常男人都係無咩興趣去認識女朋友啲姐妹，即使男人都知道其實社交圈子當中同女朋友有多啲common friend係會對段關係健康啲，同埋可以行得長遠，但係無辦法，男人都有個前設就係女人之間就係八婆、無友誼、只有競爭，所以男人寧願係公司OT/屋企打機/gym房舉鐵都唔會想去參與啲浪費生命既事，尤其稍為有啲自尊既男人，唔想去做你地既手袋唇膏陪襯品。

洗撚講野
最尾識埋單就得

有個男fd拍咗拖半年(long d) 到就次次有聚會都帶埋條女出嚟

搞到講嘢又要就住，唔理佢又唔係，但又傾唔埋

又要應酬埋d唔識嘅人

唔知個男fd咩心態

用到殘就換新手袋

你現時自己肯做飯

咁啫係工人

能成為密友大概總帶著愛

都幾賤

同埋咩都cam住唒條仔都幾慘

Friend Shit test

我條女叫我唔好出席 影衰佢

香港人真係慘 乜都要比較

唔放返佢出嚟未算係咁囉

屌 口試咩

同埋寧教人打仔

我冇叫過人地分手 只係覺得唔係好對象
朋友話要帶男朋友黎姐 出到黎咪當交個朋友囉 基本禮貌都要掛 問又唔答 講野又似冇聽望電話 一枱人食飯佢自己顧自己 唔係個fd介紹 連名都唔知

我朋友又要帶佢男朋友黎，坐圓枱坐正佢男朋友旁邊又唔歡喜，屌

最主要帶出去矖

帶住幾千萬資產周圍行，威俾d姐妹睇

可惜不是我

關咩口試事
而係基本禮貌呀

其實男人要偷食嘅
你介唔介紹姐妹比佢都好
佢都係會偷食架啦

如果係姊妹同佢偷食咁咪冇呢個問題

喂你條你咁talkative乜話題都傾到嘅，平時一定成日同其他女傾啦？
哇你睇緊啲你條仔好喎，唔好話我講㗎，頭先傾計嗰陣佢同mary傾得特別開心。係咪真係第一次見㗎？
咪話我話啦，你bf咁識social, 同你都唔夾，實大把女埋身，好快散㗎你地！

exactly
talkative就會有莫須有嘅罪名

介紹女仔比你識呀醒少少啦

呢個比喻真係一流

一向同男朋友分開玩
佢中學班friend口臭到仆街，出去轉過頭又畀位佢地入

我試過有條女帶條仔出黎gathering
唔記得條仔讚我咩
條女呷醋
我心諗關我撚事

所以帶男友去姊妹聚會多9餘
講唔講嘢都有說話可以講
仲有，會要求姊妹帶bf畀佢見下嘅9成9係八婆，呢啲八婆就係最鍾意搞散人嗰啲

利申：女人

不了
不論男女,攜眷出席都好on9

唔知你條仔啲fd中唔中意呢

無咁熟嘅fd就唔會帶男朋友啦 又唔係啲咩重要嘅朋友
真係好好朋友嘅就熟咗都無可能會食你條仔
條仔俾人食得 就果個fd同條仔都唔需要留戀啦

同學校鍾意捉人拍拖嘅副校一樣

我唔想識你啲朋友啊

同你好撚熟咩
老撚奉應酬你?
佢老豆老母都話做個樣應酬吓啊
你邊位啊

最初諗住俾安全感佢 所以先帶佢去姊妹聚會
當然我會問晒佢地會唔會尷尬先帶
就算男朋友去到 我會盡量搵啲大家都傾得埋嘅
或者傾往事嗰陣同佢解釋係咩一回事 等佢唔會成個on9仔咁出唔到聲
不過之後係因為佢想痴實我 所以先帶埋佢一齊去

佢都會帶我見佢班兄弟 唔知點解多數係我開話題先
有時仲要做炒熱氣氛嗰個 心諗難得兄弟聚會個個㩒手機
雖然佢地同我傾得好開心 但始終有段距離感 同我本身識開嘅男仔fd好唔同
不過我明係因為我身份問題 佢地會避忌都係件好事

我覺得父母同朋友唔可以擺埋一齊,始終前者同該對男女有一定親屬關係,男/女朋友同自己班姊妹/兄弟唔friend最多未唔見,但係一旦男女確立咗關係點都要面對雙方家長,話唒都係一家人(你哋兩個私奔另作別論 )
況且香港人咁忙,有時間都自己休息啦,仲咁易約到朋出嚟玩咩

唔熟唔想應酬咪唔好出席囉 酒樓搭枱呀？各自修行無謂啦